\begin{frame}
    \begin{center}
        Uma possibilidade a ser explorada para explicar o \alert{déficit de múons em simulações} é a existência de alguma propriedade das interações hadrônicas a altíssimas energias ainda não completamente compreendida e corretamente implementada nos códigos utilizados atualmente.        
    \end{center}

    % \begin{block}{Estudos recentes}
    %     \begin{itemize}
    %         \item Muon production and string percolation effects in cosmic rays at the highest energies.
    %         \item  A new physical phenomenon in ultra-high energy collisions
    %         \item Remnant break-up and muon production in cosmic ray air showers
    %         \item Influência da seção de choque na interpretação da composição de raios cósmicos ultra energéticos
    %     \end{itemize}
    % \end{block}
\end{frame}